%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Software specialist engineer} % Job title
    {Tesi Group} % Organization
    {Sede Tamaulipas} % Location
    {Sept. 2023 - Actualidad} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Instalación, configuración, diagnóstico y solución de problemas tanto remoto como en sitio de sistemas informáticos y equipos biomédicos destinados a las áreas de laboratorio clínico, banco de sangre e imagen médica en instituciones como IMSS, ISSSTE y SSA.} 
        \item {Supervisión y monitoreo de los proyectos llave en mano, asegurando la entrega exitosa dentro de los plazos establecidos.}
        \item {Desarrollo y optimización de consultas SQL, creación de vistas y configuración de jobs para la generación de reportes y estadísticas.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Técnico de Sistemas} % Job title
    {Hospital Torre Médica Tampico} % Organization
    {Tampico, Tamaulipas} % Location
    {Dic. 2019 - Ago. 2023} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Diseño, implementación y mantenimiento de redes locales, garantizando una conectividad confiable y eficiente dentro del entorno hospitalario. }
        \item {Gestión de sistemas internos, incluyendo su instalación, configuración y mantenimiento regular.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Evaluación y Propuestas de Infraestructura de
    Telecomunicaciones} % Job title
    {Even Telecom} % Organization
    {Tampico, Tamaulipas} % Location
    {Sept. 2022 - Oct. 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Realicé un site survey para la propuesta de
        instalación de fibra óptica en antenas de AT\&T.}
        \item {Esto implicó la evaluación de las instalaciones, la
        identificación de requisitos técnicos, el análisis
        de factibilidad y la generación de informes
        detallados.}
        \item { Trabajé en colaboración con
        el equipo de ingeniería y los representantes de
        AT\&T para garantizar el cumplimiento de los
        estándares y las necesidades específicas del
        proyecto.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
